# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
# 
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2017-05-31 00:28+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: Lukas Reschke <lukas@statuscode.ch>, 2017\n"
"Language-Team: Korean (https://www.transifex.com/nextcloud/teams/64236/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:15
msgid "Newest app releases"
msgstr "새로운 앱 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:16
msgid "Get the newest app release updates"
msgstr "최신 앱 릴리스 업데이트 가져오기"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:37
msgid "Changes"
msgstr "변경 사항"

#: nextcloudappstore/core/feeds.py:43
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:85
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:10
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:168
msgid "Bad"
msgstr "나쁨"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:11
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:167
msgid "Ok"
msgstr "확인"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:12
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:166
msgid "Good"
msgstr "좋음"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:17
msgid "Download link (tar.gz)"
msgstr "다운로드 링크 (tar.gz)"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:20
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:40
msgid "SHA512 signature"
msgstr "SHA512 서명"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:22
msgid ""
"Can be generated by executing the following command: <b>openssl dgst -sha512"
" -sign ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.key /path/to/app.tar.gz | openssl "
"base64</b>"
msgstr ""
"다음 명령을 실행하여 생성할 수 있습니다: <b>openssl dgst -sha512 -sign "
"~/.nextcloud/certificates/APP_ID.key /path/to/app.tar.gz | openssl "
"base64</b>"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:26 nextcloudappstore/core/models.py:377
msgid "Nightly"
msgstr "Nightly"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:33
msgid "Public certificate"
msgstr "공개 인증서"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:35
msgid ""
"Usually stored in ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.crt where APP_ID is your "
"app's ID. If you do not have a certificate you need to create a certificate "
"sign request (CSR) first which should be posted on the <a "
"href=\"https://github.com/nextcloud/app-certificate-requests\" "
"rel=\"noreferrer noopener\">certificate repository</a> (follow the README). "
"You can generate the CSR by executing the following command: <b>openssl req "
"-nodes -newkey rsa:4096 -keyout APP_ID.key -out APP_ID.csr -subj "
"\"/CN=APP_ID\"</b>"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/forms.py:45
msgid "SHA512 signature over your app's ID"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/forms.py:47
msgid ""
"Can be generated by executing the following command: <b>echo -n \"APP_ID\" |"
" openssl dgst -sha512 -sign ~/.nextcloud/certificates/APP_ID.key | openssl "
"base64</b>"
msgstr ""
"다음 명령을 실행하여 생성할 수 있습니다: <b>echo -n \"APP_ID\" | openssl dgst -sha512 -sign "
"~/.nextcloud/certificates/APP_ID.key | openssl base64</b>"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:69
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:13
msgid "Language"
msgstr "언어"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:72
msgid ""
"<b>Important</b>: Changing the language will clear your current comment. "
"Changes will not be saved!"
msgstr "<b>중요</b>: 언어를 변경하면 현재 댓글을 삭제합니다. 변경 사항이 저장되지 않습니다!"

#: nextcloudappstore/core/forms.py:76
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: nextcloudappstore/core/models.py:63
msgid "ID"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:64
msgid "app ID, identical to folder name"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:65 nextcloudappstore/core/models.py:475
msgid "Category"
msgstr "분류"

#: nextcloudappstore/core/models.py:67 nextcloudappstore/core/models.py:469
#: nextcloudappstore/core/models.py:496 nextcloudappstore/core/models.py:513
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:68
msgid "Rendered app name for users"
msgstr "사용자가 보는 앱 이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:69
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:44
msgid "Summary"
msgstr "요약"

#: nextcloudappstore/core/models.py:71
msgid "Short text describing the app's purpose"
msgstr "앱 기능을 설명하는 간단한 글"

#: nextcloudappstore/core/models.py:72 nextcloudappstore/core/models.py:470
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:46
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: nextcloudappstore/core/models.py:73 nextcloudappstore/core/models.py:471
msgid "Will be rendered as Markdown"
msgstr "Markdown 문법을 사용할 수 있음"

#: nextcloudappstore/core/models.py:77
msgid "User documentation URL"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:79
msgid "Admin documentation URL"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:81
msgid "Developer documentation URL"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:83
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:38
msgid "Issue tracker URL"
msgstr "이슈 트래커 URL"

#: nextcloudappstore/core/models.py:84 nextcloudappstore/core/models.py:321
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:91
msgid "Homepage"
msgstr "홈페이지"

#: nextcloudappstore/core/models.py:86 nextcloudappstore/core/models.py:368
#: nextcloudappstore/core/models.py:463
msgid "Created at"
msgstr "만든 날짜:"

#: nextcloudappstore/core/models.py:88 nextcloudappstore/core/models.py:370
#: nextcloudappstore/core/models.py:465
msgid "Updated at"
msgstr "업데이트한 날짜:"

#: nextcloudappstore/core/models.py:89
msgid "App owner"
msgstr "앱 소유자"

#: nextcloudappstore/core/models.py:92
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:75
msgid "Co-Maintainers"
msgstr "공동 관리자"

#: nextcloudappstore/core/models.py:95 nextcloudappstore/core/models.py:333
msgid "App authors"
msgstr "앱 제작자"

#: nextcloudappstore/core/models.py:96
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:17
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:28
msgid "Featured"
msgstr "추천"

#: nextcloudappstore/core/models.py:97
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:72
msgid "Recent rating"
msgstr "최근 평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:98
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:70
msgid "Overall rating"
msgstr "전체 평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:100
msgid "Number of recently submitted ratings"
msgstr "최근에 받은 평가 수"

#: nextcloudappstore/core/models.py:102
msgid "Number of overall submitted ratings"
msgstr "모든 평가 수"

#: nextcloudappstore/core/models.py:104
msgid "Last release at"
msgstr "마지막 릴리스:"

#: nextcloudappstore/core/models.py:106
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:39
msgid "Certificate"
msgstr "인증서"

#: nextcloudappstore/core/models.py:107
msgid "OCS ID"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:108
msgid "Old store ID. Deprecated"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:110
msgid "Ownership transfer enabled"
msgstr "소유자 전환 활성화됨"

#: nextcloudappstore/core/models.py:111
msgid ""
"If enabled, a user can try to register the same app again using the public "
"certificate and signature. If he does, the app will be transferred to him."
msgstr ""
"이 옵션을 사용하면 같은 앱을 공개 인증서와 서명을 사용하여 다시 등록할 수 있습니다. 그렇게 하면 등록한 사용자에게 앱 소유권이 "
"넘어갑니다다."

#: nextcloudappstore/core/models.py:116 nextcloudappstore/core/models.py:262
#: nextcloudappstore/core/models.py:339 nextcloudappstore/core/models.py:421
msgid "App"
msgstr "앱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:117
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:42
msgid "Apps"
msgstr "앱"

#: nextcloudappstore/core/models.py:264
msgid "User"
msgstr "사용자"

#: nextcloudappstore/core/models.py:266
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:15
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:267
msgid "Rating from 0.0 (worst) to 1.0 (best)"
msgstr "0.0(최악)부터 1.0(최고) 사이의 평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:270
msgid "Rating comment"
msgstr "평가 댓글"

#: nextcloudappstore/core/models.py:271
msgid "Rating comment in Markdown"
msgstr "Markdown 형식 평가 댓글"

#: nextcloudappstore/core/models.py:277
msgid "App rating"
msgstr "앱 평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:278
msgid "App ratings"
msgstr "앱 평가"

#: nextcloudappstore/core/models.py:319
msgid "Full name"
msgstr "전체 이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:322
msgid "E-Mail"
msgstr "이메일"

#: nextcloudappstore/core/models.py:332
msgid "App author"
msgstr "앱 제작자"

#: nextcloudappstore/core/models.py:337
msgid "Version"
msgstr "버전"

#: nextcloudappstore/core/models.py:338
msgid "Version follows Semantic Versioning"
msgstr "시맨틱 버전 사용"

#: nextcloudappstore/core/models.py:345 nextcloudappstore/core/models.py:575
msgid "PHP extension dependency"
msgstr "PHP 확장 종속성"

#: nextcloudappstore/core/models.py:348 nextcloudappstore/core/models.py:539
msgid "Database dependency"
msgstr "데이터베이스 종속성"

#: nextcloudappstore/core/models.py:349 nextcloudappstore/core/models.py:502
msgid "License"
msgstr "라이선스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:352
msgid "Shell command dependency"
msgstr "셸 명령 종속성"

#: nextcloudappstore/core/models.py:354
msgid "PHP version requirement"
msgstr "PHP 버전 요구 사항"

#: nextcloudappstore/core/models.py:356
msgid "Platform version requirement"
msgstr "플랫폼 버전 요구 사항"

#: nextcloudappstore/core/models.py:359
msgid "PHP version requirement (raw)"
msgstr "PHP 버전 요구 사항 (raw)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:361
msgid "Platform version requirement (raw)"
msgstr "플랫폼 버전 요구 사항 (raw)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:363
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:68
msgid "Minimum Integer bits"
msgstr "최소 정수 비트"

#: nextcloudappstore/core/models.py:364
msgid "e.g. 32 for 32bit Integers"
msgstr "예: 32비트 정수의 경우 32"

#: nextcloudappstore/core/models.py:366
msgid "Archive download URL"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:371
msgid "Signature"
msgstr "서명"

#: nextcloudappstore/core/models.py:372
msgid "A signature using SHA512 and the app's certificate"
msgstr "SHA512 및 앱 인증서를 사용한 서명"

#: nextcloudappstore/core/models.py:374
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:29
msgid "Changelog"
msgstr "변경 기록"

#: nextcloudappstore/core/models.py:375
msgid "The release changelog. Can contain Markdown"
msgstr "릴리스 변경 기록입니다. Markdown을 사용할 수 있습니다"

#: nextcloudappstore/core/models.py:380 nextcloudappstore/core/models.py:528
#: nextcloudappstore/core/models.py:563
msgid "App release"
msgstr "앱 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:381
msgid "App releases"
msgstr "앱 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:418
msgid "Image URL"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:420
msgid "Small thumbnail"
msgstr "작은 미리 보기 그림"

#: nextcloudappstore/core/models.py:423
msgid "Ordering"
msgstr "주문"

#: nextcloudappstore/core/models.py:426
#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:45
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:47
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:49
msgid "Screenshot"
msgstr "스크린샷"

#: nextcloudappstore/core/models.py:427
msgid "Screenshots"
msgstr "스크린샷"

#: nextcloudappstore/core/models.py:443 nextcloudappstore/core/models.py:448
msgid "Shell command"
msgstr "셸 명령"

#: nextcloudappstore/core/models.py:445
msgid "Name of a required shell command, e.g. grep"
msgstr "필요한 셸 명령입니다. 예: grep"

#: nextcloudappstore/core/models.py:449
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:60
msgid "Shell commands"
msgstr "셸 명령"

#: nextcloudappstore/core/models.py:458 nextcloudappstore/core/models.py:493
#: nextcloudappstore/core/models.py:511
msgid "Id"
msgstr "Id"

#: nextcloudappstore/core/models.py:460
msgid "Category ID used to identify the category an app is uploaded to"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:468
msgid "Category name which will be presented to the user"
msgstr "사용자가 볼 분류 이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:476
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:40
msgid "Categories"
msgstr "분류"

#: nextcloudappstore/core/models.py:495
msgid "Key which is used to identify a license"
msgstr "라이선스를 식별하는 데 사용할 키"

#: nextcloudappstore/core/models.py:498
msgid "License name which will be presented to the user"
msgstr "사용자가 볼 라이선스 이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:503
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:32
msgid "Licenses"
msgstr "라이선스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:512
msgid "Key which is used to identify a database"
msgstr "데이터베이스를 식별하는 데 사용할 키"

#: nextcloudappstore/core/models.py:515
msgid "Database name which will be presented to the user"
msgstr "사용자가 볼 데이터베이스 이름"

#: nextcloudappstore/core/models.py:518 nextcloudappstore/core/models.py:531
msgid "Database"
msgstr "데이터베이스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:519
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:50
msgid "Databases"
msgstr "데이터베이스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:533
msgid "Database version requirement"
msgstr "데이터베이스 버전 요구 사항"

#: nextcloudappstore/core/models.py:536
msgid "Database version requirement (raw)"
msgstr "데이터베이스 버전 요구 사항 (raw)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:540
msgid "Database dependencies"
msgstr "데이터베이스 종속성"

#: nextcloudappstore/core/models.py:549
msgid "e.g. libxml"
msgstr "예: libxml"

#: nextcloudappstore/core/models.py:550 nextcloudappstore/core/models.py:553
#: nextcloudappstore/core/models.py:566
msgid "PHP extension"
msgstr "PHP 확장"

#: nextcloudappstore/core/models.py:554
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:74
msgid "PHP extensions"
msgstr "PHP 확장"

#: nextcloudappstore/core/models.py:569
msgid "Extension version requirement"
msgstr "확장 버전 요구 사항"

#: nextcloudappstore/core/models.py:572
msgid "Extension version requirement (raw)"
msgstr "확장 버전 요구 사항 (raw)"

#: nextcloudappstore/core/models.py:576
msgid "PHP extension dependencies"
msgstr "PHP 확장 종속성"

#: nextcloudappstore/core/models.py:601
msgid "App release deletion"
msgstr "앱 릴리스 삭제"

#: nextcloudappstore/core/models.py:602
msgid "App release deletions"
msgstr "앱 릴리스 삭제"

#: nextcloudappstore/core/models.py:615
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:34
msgid "Nextcloud version"
msgstr "Nextcloud 버전"

#: nextcloudappstore/core/models.py:616
msgid "e.g. 9.0.54"
msgstr "예: 9.0.54"

#: nextcloudappstore/core/models.py:617
msgid "Is current version"
msgstr "현재 버전 여부"

#: nextcloudappstore/core/models.py:618
msgid ""
"Only one version can be the current one. This field is used to pre-select "
"dropdowns for app generation, etc."
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/models.py:625
msgid "Nextcloud release"
msgstr "Nextcloud 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/models.py:626
msgid "Nextcloud releases"
msgstr "Nextcloud 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:26
#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:32
msgid "The app name must be camel case e.g. MyApp"
msgstr "앱 이름은 CamelCase여야 합니다. 예: MyApp"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:30
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:15
msgid "App name"
msgstr "앱 이름"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:35
msgid "Author's full name"
msgstr "개발자 전체 이름"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:36
msgid "Author's e-mail"
msgstr "개발자 이메일"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:37
msgid "Author's homepage"
msgstr "개발자 홈페이지"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:39
msgid "Bug reports and feature requests"
msgstr "버그 보고 및 기능 요청"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:42
msgid "Hold down CTRL and click to select multiple entries"
msgstr "Ctrl 키를 누르면서 여러 항목을 선택할 수 있습니다"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:45
msgid "Short description of your app that will be rendered as short teaser"
msgstr "짧은 문구로 표시할 앱 설명"

#: nextcloudappstore/core/scaffolding/forms.py:47
msgid "Full description of what your app does. Can contain Markdown."
msgstr "앱이 하는 일에 대한 전체 설명입니다. Markdown을 사용할 수 있습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:8
msgid "Forbidden"
msgstr "거부됨"

#: nextcloudappstore/core/templates/403.html:10
msgid "You are forbidden to access this page!"
msgstr "이 페이지에 접근할 수 없습니다!"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:4
msgid "Not Found"
msgstr "찾을 수 없음"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:8
msgid "Page not found"
msgstr "페이지를 찾을 수 없음"

#: nextcloudappstore/core/templates/404.html:10
msgid "The page you are looking for does not exist!"
msgstr "찾고 있는 페이지가 존재하지 않습니다!"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:1
#, python-format
msgid ""
"Greetings from the %(site_name)s!\n"
"\n"
"You're receiving this e-mail because user %(user_display)s has linked this e-mail address to their account at %(site_domain)s.\n"
"\n"
"To confirm this is correct, go to %(activate_url)s\n"
"\n"
"If you do not have an account at %(site_domain)s, simply ignore this message.\n"
msgstr ""
"%(site_name)s에서 보내는 환영 메시지입니다!\n"
"\n"
"%(user_display)s 님이 이 이메일 주소를 %(site_domain)s의 계정에 등록하여 이 이메일을 전송했습니다.\n"
"\n"
"이메일 주소를 확인하려면 %(activate_url)s 링크를 방문하십시오.\n"
"\n"
"%(site_domain)s에 등록하지 않으셨다면 이 이메일을 무시해도 됩니다.\n"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email/email_confirmation_message.txt:9
#, python-format
msgid ""
"Thank you from the %(site_name)s!\n"
"%(site_domain)s"
msgstr ""
"%(site_name)s에서 감사 인사를 드립니다!\n"
"%(site_domain)s"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:6
#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:11
msgid "Confirm E-mail Address"
msgstr "이메일 주소 확인"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:17
#, python-format
msgid ""
"Please confirm that <a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> is an e-mail "
"address for user %(user_display)s."
msgstr ""
"<a href=\"mailto:%(email)s\">%(email)s</a> 주소가 %(user_display)s 님의 이메일 주소가 "
"맞는지 확인해 주십시오."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:21
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/email_confirm.html:28
#, python-format
msgid ""
"This e-mail confirmation link expired or is invalid. Please <a "
"href=\"%(email_url)s\">issue a new e-mail confirmation request</a>."
msgstr ""
"이 이메일 확인 링크가 잘못되었거나 만료되었습니다. <a href=\"%(email_url)s\">새 이메일 확인 요청</a> 링크를 "
"클릭하십시오."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:17
#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:33
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:7
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:81
msgid "Log in"
msgstr "로그인"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:24
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:25
msgid "Log in with GitHub"
msgstr "GitHub 계정으로 로그인"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:35
msgid "Forgot password"
msgstr "암호를 잊으셨나요?"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/login.html:36
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:35
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:27
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:84
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:13
#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:21
msgid "Register"
msgstr "등록"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:11
msgid "Password Reset"
msgstr "암호 재설정"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:17
msgid ""
"Forgotten your password? Enter your e-mail address below, and we'll send you"
" an e-mail allowing you to reset it."
msgstr "암호를 잊으셨습니까? 이메일 주소를 입력하면 암호 재설정 링크를 보내 드립니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:22
msgid "Reset My Password"
msgstr "내 암호 재설정"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset.html:27
msgid "Please contact us if you have any trouble resetting your password"
msgstr "암호를 재설정하는 데 문제가 있으면 연락해 주십시오"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:11
msgid "Bad API Token"
msgstr "잘못된 API 토큰"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:40
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:13
msgid "Change Password"
msgstr "암호 변경"

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:15
#, python-format
msgid ""
"The password reset link was invalid, possibly because it has already been "
"used.  Please request a <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">new password "
"reset</a>."
msgstr ""
"암호 변경 링크가 잘못되었거나 이미 사용되었을 수도 있습니다. <a href=\"%(passwd_reset_url)s\">새 암호 초기화"
" 요청</a> 링크를 클릭하십시오."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/password_reset_from_key.html:43
msgid "Your password is now changed."
msgstr "암호가 변경되었습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/account/signup.html:18
msgid "Create account"
msgstr "회원 등록"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:4
msgid "Nextcloud App Store admin"
msgstr "Nextcloud 앱 스토어 관리"

#: nextcloudappstore/core/templates/admin/base_site.html:11
msgid "Nextcloud App Store administration"
msgstr "Nextcloud 앱 스토어 관리"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/base.html:11
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:5
msgid "All apps"
msgstr "모든 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:26
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:36
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:57
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:27
msgid "Updated"
msgstr "업데이트됨"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:61
msgid "Publisher"
msgstr "발행자"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:88
msgid "Resources"
msgstr "자원"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:94
msgid "User documentation"
msgstr "사용자 문서"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:97
msgid "Admin documentation"
msgstr "관리 문서"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:100
msgid "Developer documentation"
msgstr "개발자 문서"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:109
msgid "Downloads"
msgstr "다운로드"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:116
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:23
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:85
msgid "nightly"
msgstr "Nightly"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:116
msgid "Unstable"
msgstr "불안정판"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:117
msgid "All releases"
msgstr "모든 릴리스"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:127
msgid "Discussion"
msgstr "토론"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:129
msgid "Report problem"
msgstr "문제 보고"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:130
msgid "Request feature"
msgstr "기능 요청"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:132
msgid "Ask questions or discuss"
msgstr "질문 및 토론"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:134
msgid "Rate app"
msgstr "앱 평가하기"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:141
msgid "Rate"
msgstr "평가"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:146
msgid ""
"Rating comments support <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a>.\n"
"                            Do not use rating comments to report bugs or request features. Neither developers nor users will be notified of your comment.\n"
"                            A rating without a comment still counts, but will not be listed below."
msgstr ""
"앱을 평가할 때 <a rel=\"noopener noreferrer\" href=\"https://daringfireball.net/projects/markdown/syntax\">Markdown</a> 문법을 사용할 수 있습니다.\n"
"                            앱 평가 기능을 사용하여 버그를 보고하거나 기능을 요청하지 마십시오. 개발자나 다른 사용자에게 알림이 가지 않습니다.\n"
"                            댓글을 달지 않은 평가도 집계되지만 아래에 표시되지 않습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:151
msgid "Update rating"
msgstr "평가 업데이트"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:153
msgid "Submit rating"
msgstr "평가 제출"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:180
msgid "No comments found."
msgstr "댓글이 없습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:188
msgid "Rating comments"
msgstr "평가 댓글"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/detail.html:192
msgid "Display ratings comments in:"
msgstr "평가 댓글 표시 방법:"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:16
msgid "Rating (recent)"
msgstr "평가(최근)"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:17
msgid "Latest"
msgstr "최근"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:19
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:21
#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:23
msgid "Alphabetical"
msgstr "가나다순"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:31
msgid "My apps"
msgstr "내 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:59
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\" in %(category)s."
msgstr "%(category)s 분류에서 \"<em>%(query)s</em>\" 앱을 찾을 수 없습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/list.html:61
#, python-format
msgid "No apps found for search \"<em>%(query)s</em>\"."
msgstr "\"<em>%(query)s</em>\" 앱을 찾을 수 없습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:14
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:57
msgid "Register app"
msgstr "앱 등록"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:16
msgid ""
"For more information on how to obtain the certificate and how to create the "
"signature check out the <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</a>."
msgstr ""
"인증서를 발행하고 서명을 만드는 방법에 대해서 더 알아 보려면 <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">앱 개발자 가이드</a>를 참조하십시오."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:17
msgid ""
"This form can also be used to update existing certificates, however only the"
" app owner is allowed to do so. Updating an app certificate will delete all "
"of its already uploaded releases!"
msgstr ""
"이 폼을 사용하여 기존 인증서를 업데이트할 수도 있으나, 앱 소유자만 업데이트가 가능합니다. 앱 인증서를 업데이트하면 모든 과거 버전을 "
"삭제합니다!"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:19
msgid "Not a public certificate"
msgstr "공개 인증서가 아님"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/register.html:20
msgid "App successfully registered."
msgstr "앱을 등록했습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:12
msgid "Releases"
msgstr "릴리스"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:13
msgid "App details"
msgstr "앱 정보"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:26
msgid "Release Details"
msgstr "릴리스 정보"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:43
msgid "Dependencies"
msgstr "의존성"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:45
msgid "Required Nextcloud versions"
msgstr "필요한 Nextcloud 버전"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/releases.html:70
msgid "PHP"
msgstr "PHP"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:4
#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:8
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:53
msgid "Generate app"
msgstr "앱 생성"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/scaffold.html:13
msgid "Generate and download"
msgstr "생성하고 다운로드"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:5
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:13
#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:60
msgid "Upload app release"
msgstr "앱 릴리스 업데이트"

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:15
#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:18
msgid "App release successfully uploaded."
msgstr "앱 릴리스를 업로드했습니다."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:16
msgid ""
"For more information on how to create the SHA512 signature check out the <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">app developer guide</a>."
msgstr ""
"SHA512 서명을 만드는 방법에 대해서 더 알아 보려면 <a "
"href=\"http://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/developer.html\" "
"rel=\"noopener norefferer\">앱 개발자 가이드</a>를 참조하십시오."

#: nextcloudappstore/core/templates/app/upload.html:25
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:42
msgid "Fork me on GitHub"
msgstr "GitHub에서 포크하기"

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:45
msgid "Privacy and legal"
msgstr ""

#: nextcloudappstore/core/templates/base.html:48
msgid "Legal Notice"
msgstr "법적 고지"

#: nextcloudappstore/core/templates/form-fields.html:19
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:13
msgid "required field"
msgstr "필요한 필드"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:15
#, python-format
msgid "Search %(category)s"
msgstr "%(category)s에서 검색"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:16
msgid "Search all apps"
msgstr "모든 앱 검색"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:25
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:33
msgid "Toggle navigation"
msgstr "탐색 전환"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:46
msgid "App developer"
msgstr "앱 개발자"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:50
msgid "Documentation"
msgstr "문서"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:69
msgid "Admin"
msgstr "관리자"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:74
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:12
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: nextcloudappstore/core/templates/nav.html:77
msgid "Log out"
msgstr "로그아웃"

#: nextcloudappstore/core/templates/socialaccount/signup.html:15
#, python-format
msgid ""
"You are about to use your %(provider_name)s account to login to\n"
"            %(site_name)s. As a final step, please complete the following form:"
msgstr ""
"내 %(provider_name)s 계정을 사용하여\n"
"            %(site_name)s에 로그인햅니다. 마지막 단계로 다음 항목을 입력해 주십시오:"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:1
msgid "Authentication & authorization"
msgstr "인증 및 로그인"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:2
msgid "Apps that provide additional authentication or authorization services"
msgstr "추가 인증 및 로그인 서비스를 제공하는 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:3
msgid "Customization"
msgstr "사용자 정의"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:4
msgid "Themes, layout and UX change apps"
msgstr "테마, 레이아웃, UX를 변경하는 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:5
msgid "Files"
msgstr "파일"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:6
msgid "File management and Files app extension apps"
msgstr "파일 관리 및 파일 앱의 확장 기능"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:7
msgid "Integration"
msgstr "통합"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:8
msgid "Apps that connect Nextcloud with other services and platforms"
msgstr "Nextcloud와 다른 서비스 및 플랫폼을 통합하는 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:9
msgid "Monitoring"
msgstr "모니터링"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:10
msgid "Data statistics, system diagnostics and activity apps"
msgstr "데이터 통계, 시스템 진단 및 활동 관리 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:11
msgid "Multimedia"
msgstr "멀티미디어"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:12
msgid "Audio, video and picture apps"
msgstr "오디오, 비디오, 사진 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:13
msgid "Office & text"
msgstr "오피스 및 텍스트"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:14
msgid "Office and text processing apps"
msgstr "오피스 및 텍스트 처리 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:15
msgid "Organization"
msgstr "개인 정보 관리"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:16
msgid "Time management, Todo list and calendar apps"
msgstr "시간 관리, 할 일, 캘린더 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:17
msgid "Social & communication"
msgstr "소셜 및 통신"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:18
msgid "Messaging, contact management and social media apps"
msgstr "메시징, 연락처 관리, 소셜 미디어 앱"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:19
msgid "Tools"
msgstr "도구"

#: nextcloudappstore/core/templates/translation/db_translations.txt:20
msgid "Everything else"
msgstr "다른 모든 것"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:12
msgid "Very negative"
msgstr "매우 부정적"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:13
msgid "Negative"
msgstr "부정적"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:14
msgid "Neutral"
msgstr "중간"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:15
msgid "Positive"
msgstr "긍정적"

#: nextcloudappstore/core/templatetags/app_rating.py:16
msgid "Very positive"
msgstr "매우 긍정적"

#: nextcloudappstore/core/validators.py:6
msgid "Enter a valid HTTPS Url"
msgstr "올바른 HTTPS URL을 입력하십시오"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:13
msgid "First name"
msgstr "이름"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:14
msgid "Last name"
msgstr "성"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:23
msgid "Your e-mail address"
msgstr "이메일 주소"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:35
msgid "The given e-mail address does not match your e-mail address"
msgstr "입력한 이메일 주소가 저장된 이메일 주소와 일치하지 않습니다"

#: nextcloudappstore/user/forms.py:48
msgid "This e-mail address is already associated with another account."
msgstr "다른 계정에서 이 이메일 주소를 사용하고 있습니다."

#: nextcloudappstore/user/templates/user/account.html:12
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:9
#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:12
msgid "API Token"
msgstr "API 토큰"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:15
msgid ""
"\n"
"                The API token can be used for authentication when calling the app store\n"
"                <a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/restapi.html\">REST API</a>.\n"
"                Make sure to keep it secret. A new token can be generated below, rendering the old token invalid.\n"
"            "
msgstr ""
"\n"
"                API 토큰은 앱 스토어 <a href=\"https://nextcloudappstore.readthedocs.io/en/latest/restapi.html\">REST API</a>를 호출할 때 사용할\n"
"            수 있습니다.\n"
"                API 토큰을 남에게 알려 주지 마십시오. 아래에서 새 토큰을 생성하면 기존 토큰은 무효화됩니다.\n"
"            "

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:22
msgid "Your API token is:"
msgstr "내 API 토큰:"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:27
msgid "New API token generated."
msgstr "새 API 토큰을 만들었습니다."

#: nextcloudappstore/user/templates/user/api-token.html:32
msgid "Regenerate API token"
msgstr "API 토큰 재생성"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:15
msgid "Transfer app ownership"
msgstr "앱 소유권 전송"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:18
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:4
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:7
#: nextcloudappstore/user/templates/user/set-language.html:26
msgid "Change language"
msgstr "언어 변경"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:22
#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:5
msgid "Password"
msgstr "암호"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:26
msgid "API token"
msgstr "API 토큰"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/base.html:29
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:8
#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:13
msgid "Delete account"
msgstr "계정 삭제"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/delete-account.html:10
msgid ""
"Deleting your account will delete all your apps and releases as well. To "
"delete your account, insert your e-mail address into the input field and "
"click the \"Delete account\" button:"
msgstr ""
"내 계정을 삭제하면 모든 앱과 릴리스를 삭제제합니다. 계정을 삭제하려면 입력란에 이메일 주소를 입력한 다음 \"계정 삭제\" 단추를 "
"누르십시오:"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/password.html:16
msgid ""
"You seem to be using an account registered with a third-party provider. Your"
" password can therefore <strong>not</strong> be changed from this page."
msgstr ""
"제3사 공급자를 통한 계정을 사용하고 있는 것 같습니다. 따라서 이 페이지에서 암호를 변경할 수 <strong>없습니다</strong>."

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:5
#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:8
msgid "Transfer Apps"
msgstr "앱 전송"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:10
msgid ""
"To transfer an app to a new owner you must first unlock the app. A user can "
"then take control of the app by registering it again on the app register "
"page in the app developer menu."
msgstr ""
"앱을 새로운 소유자에게 전송하려면 먼저 잠금을 해제해야 합니다. 그 후 다른 사용자가 앱 개발자 메뉴의 앱 등록 페이지에서 앱을 다시 "
"등록하면 소유권을 넘겨받습니다."

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:16
msgid "Ownership transfer status"
msgstr "소유권 전송 상태"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:17
msgid "Change ownership transfer status"
msgstr "소유권 전송 상태 전환"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:24
msgid "Unlocked for transfer"
msgstr "전송 잠금 해제됨"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:26
msgid "Locked, no transfer possible"
msgstr "잠김, 소유권 전송 불가능"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:33
msgid "Lock ownership transfer"
msgstr "소유권 전송 잠금"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:35
msgid "Unlock ownership transfer"
msgstr "소유권 전송 잠금 해제"

#: nextcloudappstore/user/templates/user/transfer-apps.html:43
msgid "You have not uploaded any apps yet!"
msgstr "앱을 업로드하지 않았습니다!"
